中國遊客到泰國做魚SPA 過程太爽失禁「尿死」池內小魚

中媒報導，一名中國女子到泰國旅遊，進入一間魚療店消費；起先她只把雙腳放在池中，老闆觀察客人適應之後反應良好，便建議對方可將全身浸入魚池中去死皮。誰知，這名客人全身浸進魚池後，竟然因為過於舒適而失禁，池中小魚不敵尿酸，一條接著一條翻肚，很快整池的小魚全數死光。老闆見狀查問該女子是否在池中小便，中國女支支唔唔地承認，為賠償老闆整池小魚被自己「尿死」的損失，中國女最後協商賠償了5萬泰銖。

事實上，去年還有一起中國男遊客「尿死」魚SPA小魚的事件，當事男子在中國廣東一間魚療館消費，尿死池中上千條小魚，該男子見狀還想逃走，遭攔下，最後被報警處理。

這種魚療去死皮的方法受多國消費者歡迎，據傳還有助促進新陳代謝、去角質功能，但英國健康保護局專家曾指出，開放式的魚療可能造成細菌傳染，或因此造成傷口流血，傳染C型肝炎等病毒的可能性；澳洲曾有消費者腳部傷口遭池中寄生蟲入侵，導致右腳5趾全數截肢的案例。

CLS

應該好撚多白色珍珠先吸引到d 魚咬佢JJ

前列線去死皮OK

尿酸定有放射性

唔係失禁
跟本係博大霧玩出火